點睇ROG Zephyrus Duo 15

好大興趣想買 雙mon好適合我平明用途
但重未知幾時賣街
買機係唔係係美森平啲？